我係英國圖書館, 支持香港人

收皮啦